( 何妖）我地中撚哂計…

係呀！我地比人轉哂focus，五大訴求冇人講，727冇人提，西環嗰邊咁撚大鑊都冇人屌，扔tear gas 之後開槍啊！你估打isis啊！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating) 元朗有夠多片 我就淨係推上環喇
麻煩各位巴絲幫手backup

(最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上
721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出
警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈
警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

何妖只係支支線!! 請集中主線任務 元朗上環都重要 唔好俾人帶風向

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求 1. 全面撤回送中條例 2. 撤銷6.12暴動定性 3. 釋放被捕義士並承諾永不追究 4. 全面實行雙普選 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

係時候聚焦返5大訴求同官警黑勾結 唔該
唔好俾政府轉移視線
撤回修例 釋放所有被補人士

我明

但今日發生 提幾個鐘好正常姐
有人提大家不忘光復元朗同五大訴求就ok

負評出嚟講下

我驚啊 好易沉醉喺呢啲階段性勝利度啊

兩邊都要追究

警察一方面開槍打人
一方面縱容鄉黑打人

兩件事根本殊途同歸

發生過幾次啦依度
次次high左一兩日就有事發生
大家又冷靜反

我地盡量講囉
又唔洗太緊張

得喇屌你老母，而家最撚多係呢d提醒posst, 連721 post都推撚走埋

推

咁你做過咩撚野先

其實係咁提失焦好撚煩
成件事係送中引發到而家咁
唔明點失焦法

重整主線

五毛嚟

死速龍on9你咪就係暴徒囉屌你老母，唔影你影邊個

Pish

你可唔可以整短d
個個post都見你咁大段阻我睇post就覺好撚煩

我本身贊成你講既野依家都睇到反感了

好

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po